[有圖] 歐洲金靴爭奪戰進入白熱化，意甲老妖上前三

法假都計

點解要拎個廣告遮住牙朗

點解唔計歐聯?

牙朗今季作用唔止係入波
有睇波就明

牙朗？

踢法甲都拎唔到第一

頭2個兩個國旗昸?

幅圖係想同大家講揀國家既重要性

冇人話佢冇作用

只不過依個獎係計入波

撳唔走屌， 你見我都撳report

加利亞雷拉踢中游隊都入咁多

美斯作用都唔係入波啦

兔巴講野唔洗認真覆， 有睇開就明

Ok